有冇人玩緊octopath traveler大陸之霸者 手機game？

好鍾意octopath traveler嘅玩法同畫風，手機新作冇中文睇得有啲辛苦，有冇巴打交流下

番app台問啦